有無科幻片推介？

萬分感激

star wars

唔知點解對依個無乜性趣

2001

我講錯左 我鐘意睇柏鳥 怪獸個d叫咩類型？有無同類型介紹

引力邊緣

Coherence

Edge of tomorrow

Brazil

Gantz

我都鏡意睇呢類型
係叫科幻 無錯呀

岩岩google完好似不錯

有無介紹

呢啲叫奇幻wo

黑魔后

一時之間諗唔到

係咩

留名

唔撚係掛.jpg
科幻唔係Blade Runner , Matrix , 攻殼機動隊嗰d咩

我錯了

The man from earth

咁星戰

interstellar for sure

依D應該叫魔幻／奇幻
Narnia
魔間迷宮
史柏力魔怪書

人工智能 雖然係舊片但真係好撚正